地鐵好爆 大家可以係油塘鏟落去

咁就可以分下流